三月八 將軍澳尚十見！勿忘周梓樂

尚德停車場位置險惡，今晚亦只係借聚會去表達手足對周同學嘅悼念心意、維持我地嘅抗爭記憶，唔屬於戰鬥場合
建議大家流水式獻花、致意後離開，盡可能避免衝突同被捕
周同學在天之靈都唔想見到有手足因為悼念自己而落入黑狗手中

Be water，有心嘅話周同學一定會收到
勿在支線折損人力

Pish

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

推

308 大清算，邊個議員仲支持財政預算案通過，增加警隊預算，唔使旨意立法會選舉有人投票比佢

地勢險惡 而且對家熟晒試過幾次戰術
過左九個月 做任何野大家都要評估風險同成效